香港電台 電視之選 頭條新聞 議事論事 鏗鏘集

平時睇依D個人都醒D

鏗鏘集真係睇清睇楚中国之選
所有大陸黑暗面起晒出黎

呀係 港台仲有<<狗訊>>
追尋狗意義

你老母睇白色強國個D死撚開啦 係連登見到都想嘔

聽歌苦笑之選真係頭條新聞

鏗鏘集：活在被消失的恐懼中

鏗鏘集：逃
錯標題 SOR

仲有視點31